點解咁多人busking都唔去好好學音樂？

係太有自信？定放棄左音樂？

學完先去唔撚得？

好多都唱得好劣嘈到附近d住宅呀

的確係好多垃圾
阿豬阿狗拎支咪都走去busking

認真答你
busking玩樂器既
都係彈chord
結他都算 琴都係chord
chord洗撚學咩
另外最多加個打beat既木箱
呀豬呀狗都識啦

然後靠主唱出melody
你要知道好多人沖涼自戀個時都以為自己識唱歌
所以咁有自信
尤其女仔 以為自己高音就係好聽

如果你見到有個solo彈琴既
你先再問人有無去好好學音樂啦

無線捧嗰啲唔覺有好好學音樂，只係得低音key唱劇集歌

我係教流行鋼琴的。
因為功利社會下，大部份人想快，
想㩒㩒Chord輕鬆玩到無限隻歌，
聯誼下High吓就算。
佢地唔覺得甩Beat/錯Chord係大問題。

當我前奏/間奏/結尾點彈，
教Tension Chord或Passing Chord，
如何模仿原曲塑造得靚d，
唔少學生覺得我錯，吹脹。

你咩樣先

busking = 街邊唱k

好多都好難聽

唔好講busking
好多人溝女唱歌都係齋彈chord
那來的自信

諗起之前post有個mk仔首首歌開到勁大autotune
啲mk妹咪一樣當神咁拜

想跟你學琴 bro

尋日銀行中心果個直頭齋播音樂會唱好似唱K咁，最後都係過朗豪坊果邊聽candy ng

其實busking 都可以高汁 喺香港嗰堆busker太廢 chord 都未襟好就走出黎 人地日本一枝他已經咁正

要溝女 要博出位
所以是但彈都要沖出黎先咖啦

朗豪坊出面果班

枝結他幾撚正

同埋喺街背住個結他袋行 扮下音樂人 跟住自我感覺良好

但係專業同職餘都可以差勁遠

點解唔練下先

靚仔彈chord唱得好聽
毒撚fingerstyle唱得難聽

你係女你揀邊個

練到變專業就唔洗busking la

係咁勁咁有heart就HA見啦
跟本busking= fuck boy mk 懶型食女活動

咁點解唔真係去學院學習

有d busking左幾年都係咁既水準

每次行過都覺得好辛苦